想買條belt , 求推薦！

4000 -5000 budget
Loewe 好不好？
又唔想lv Gucci 咁高調...

我年紀唔係好適合H

saint laurent